有冇人覺得舞台劇既演繹手法好on9

出左班自以爲好戲既人，其實你地好肉酸知唔知